海南航空究竟有幾多錢

D機票平到廉航咁 我買下年3月沖繩1500蚊未連稅 國泰同ANA都4000蚊未連稅 想唔用大陸野都唔得 價錢差咁遠

最平試過千二全包

樓主條命只值幾千蚊

問埋HX, UO個份

有錢到九龍買地起樓

邊有咁易炒

上年好似唔知邊堆外資大行批咗600億美金嘅line of credit 俾佢哋

聽講廚叉外勤維修成班師傅出埋花紅就集體遞信 有資金又點啲錢都唔會落前線員工袋

屌你hx咪即係海南